𨳒，啲黃絲真係勁垃圾

阿叔我呢啲藍絲先係正路

麻友係雞係公廁

垃圾網謀 又關咩事

𨳒你老母

啲籃絲搞到香港幾個新地鐵站出晒事又唔見佢報，on9

鳩溶啲濕鳩報

嵐絲最好

溝到未